前度

應唔應該追翻個ex，已經反反覆覆分過幾次手，求解答

放過自已啦

不應該

浪費時間，未見過翻撻有好結果，溝下個仲正

咪煩

追！

唔追！

唔啱就算啦 成日分分合合好辛苦

你自己個心一早有答案啦 btw解決咗之前導致分手既問題先好追返

唔好因為呢一刻掛住就有衝動想追翻，之後一齊耐有問題出現但又唔解決之後又分手啦，放過大家

咩事分手先？